泛民不滿與建制派閉門會面 林鄭：這情緒是否有少少妒忌？

政府2月起將長者綜援申領年齡由現行60歲調高至65歲，惹來爭議不斷，被跨黨派立法會議員批評。特首林鄭月娥連同勞工及福利局長羅致光等官員，中午召開記者會宣布「補鑊」措施，林鄭月娥會上對外界批評作出回應。

林鄭月娥表示，政府近日落實的社福政策，非「突然想起」，而是經多年醞釀及有理有據，惟落實執行上「大有改善空間」，自己「責無旁貸……因此過去數日，差不多每日都要召開跨部門會議，了解究竟執行上出現了什麼問題、有何補救方法」 。

林鄭月娥與部分建制派閉門會面做法，引起泛民不滿，林鄭月娥質疑：「如果有部分泛民議員有這種情緒，是否有少少妒忌？或者是心不是很舒服？」

林鄭月娥強調，若議員想與她會面，樂意安排及盡量抽時間會見，自言從來不會特別拒絕會見跨黨派議員，「但不等於行政長官沒有約見個別政黨和議員的自由」。她續指，未來兩星期難以安排會見，因下周初需要前往瑞士出席世界經濟論壇年會。

不如問，７７７既服務對象，係咪只有奶共派

你自己閂埋門傾哂佢得啦，仲要立法會黎做乜

支那式政府, 支那式管理.

So what? 泛民又冇人 投票輸硬冇野阻到 點解要同你班友傾

好似啲港女同完其他人出街
講翻句呷醋牙 咁

辯論
正方：泛民不滿閉門會面，係出於妒忌
反方：泛民不滿閉門會面，係出於心虛

辯乜野論丫
打和 super

擺明唔撚想理佢地。

咪係

條八婆真係以為自己係皇帝

妓女有權自己決定接乜嘢客，支持淋病